想問下宜家叫人捐錢果D係咪冇王管？

果果都攞正牌有申請，仲會主動叫你影佢個牌
係太容易申請到定係假野但知道捐錢嘅人唔會特登check
咁岩岩番CUHK嘅時候係地鐵站到又一城交界有團體募款
我第一次就就咁行過左，第二次經過就比另一個阿姨攔住

阿姨一 ：捐錢幫下公公婆婆，你可以影宜張野架
阿姨二 ：點解你咁似王祖藍
阿姨一 ：唔會 你靚仔好多
我就準備搵幾蚊出黎
阿姨一 ：捐多D啦 你睇下有人捐一百仲有人捐五百
我唯有拎張廿蚊出黎
阿姨一 ：不如拎果張紅色嘅出黎 我見你有好多喎 捐一百蚊比公公婆婆買兩張棉被
（D錢老豆比我番學用 我一次過放曬係銀包）
我 ：.......
阿姨一 ：我睇你都負擔到啊
我 ：都唔洗啦
（入左20蚊落去急急腳走人）

我從未聽過有人捐錢會叫人捐幾多，仲會講睇你個樣都負擔到之類嘅野
仲要話我似王祖藍 我仲點會捐得多 我大約166中上樣
有冇吾城嘅弟兄姊妹都中左伏

吾城萬歲

點解要捐錢比其他廢老
你屋企個兩件都未養得掂啦

一蚊都唔捐 要捐就捐生活必需品

咁都捐廿蚊？ 垃圾
嫌我比得少我會即刻唔捐走囉

我個樣特別好hub

收commission架傻撚
捐你老母咩就係你d怕事既失敗者攪到周街都係

佢地係sales要跑數架
你仲on99咁俾左廿蚊人
呢d 19野一蚊都唔好俾啦

吾城冇失敗者

Salary 14000

下次唔敢

咁就送左20蚊比廢老洗

一律會唔捐 要捐我捐俾馬會好過
廿蚊買六合彩隨時賺餐晏

睇到王祖藍嗰度笑咗

1 D 都唔似

阿姨一都幾後生 最多30幾

直接叫佢行撚開啦 你on9

吾城人好有禮貌

有次同佢講 Go Back To Mainland China 就無理我

睇左幾年前既新聞透視定星期日檔案後冇再捐了

無捐好耐

你英文好勁

講多少少

呢個post既討論重點擺明係cuhk=cityU
上面啲留言咩料